有冇人教我點戴依個口罩？

唔通係打直戴嘅？

條繩係帶喺頭後邊，
伊斯蘭教徒要帶頭巾嗰啲都係用呢個款

好似N95咁帶？

用下個腦啦

問趙家賢

help

「放負」屌！老母今日喺藥房買咗啲口罩...

年經